有冇人覺得鐵漢柔情好吸引？？

平時對外就有膊頭，強硬，好man
但好錫又保護老婆仔女
呢種反差好吸引

唔似啲垃圾港男跪女人咁垃圾 仲有啲小白臉化妝化到好似白無常咁成個乸型

例子：

更係正啦

慳哋喇

你係小白臉？

勝過黎明，charming

有聲
入來就係睇呢句

勝過黎明

啲例子係做乜鳩野

我即刻show muscle

鐵漢柔情最佳代表

咪又係睇樣

個個讚嘆我對眼夠曬迷人當我情人

柒頭佢咁核突咪眼昅昅

對住鍾意嘅人好似變咗傻仔咁，但係做嘢同一個人嗰陣就極度理性同Cool
其實好似人格分裂咁